#
 
ขาด
ร้านค้า
คาด
ตัว
รุ่น
ใหม่
นาน
Thunderbolt
 
Display
 
Apple
 
#
พิกเซล
เว็บไซต์
รายงาน
ตอนนี้
หน้าจอ
แยก
ขาด
ร้านค้า
ประเทศ
โอกาส
อัพเดต
งาน
ภายใน
เดือน
สำหรับ
ประเทศ
ได้แก่
สหรัฐ
ตอนนี้
เมือง
ขนาด
กลาง
เท่านั้น
แคนาดา
เมือง
ใหญ่
สหราชอาณาจักร
ร้าน
ห่าง
กรุง
ลอนดอน
ไมล์
ออสเตรเลีย
สินค้า
เติม
สต็
อก
เพิ่ม
รุ่น
ปัจจุบัน
อายุ
ประมาณ
เกือบ
ปี
ตัว
เดือน
กันยายน
แหล่งข่าว
บอก
โอกาส
อัพเดต
ใช้
พอร์ต
เชื่อมต่อ
ดีไซน์
เหมือน
รุ่น
ปัจจุบัน
ปัจจุบัน
รุ่น
ยังคง
ใช้
เท่านั้น
แบน
วิธ
สอง
พอร์ต
เพียงพอ
จอ
แยก
แม้ว่า
แบนด์วิดท์
เพียงพอ
ชิ
พ
ของ
รุ่น
ปัจจุบัน
ตัว
ปลาย
ปี
รองรับ
โอกาส
ออกแบบ
แทน
พิจารณา
ดู
รอ
ดู
ต่อไป
ทำ
รูปแบบ
ไหน
ที่มา
MacRumors
 
Apple
 
Thunderbolt
 
Display
 
WWDC
 
Thunderbolt
 
Display
 
Thunderbolt
 
Display
 
Apple
 
Thunderbolt
 
Display
 
x
 
USBC
 
Thunderbolt
 
iMac
 
Mac
 
DisplayPort
 
HDMI
 
DisplayPort
 
Intel
 
Skylake
 
Kaby
 
Lake
 
Apple
 
Thunderbolt
 
Display
 
supply
 
chain
 
Apple
 
MacRumors
 
